一齊打csgo rank啦

st:完敗
兩粒星
咩rank都歡迎，開心玩

推

推3吓

如我傾

加加加!!!!!!!!!
一齊打,有好多fd成日會排,次次都差條友

掛狗 恥笑開始